媽咪麵係咪應該封神？？

請受我一拜！！！

靠一己之力 力擋港股赤化

早已成神

old news

應該要將媽咪麵嘅神蹟做整合
然後流傳萬世 好似耶穌五餅二魚咁

攪掂左螞蟻